各位利撚唔係覺得贏到呀嘛？

抽到咁應

早兩年就難講
但今年要輸真係唔容易

水昌官洗5洗燈ar....

有乜可能入少過5粒

改左名之後都無贏過了

上幾日唔係氣焰好大架咩死曼狗

你d手足真係痴撚線

出現了
明明講緊利又關曼事

有我守死佢地

信你

G持

又話守死